是靚午 UST南亞仔請入

話說今日又去食瓏門
天寒地凍原本諗住再食銷魂飯
或者常餐
又或者多肉牛肉飯

點知見到隔離食滑蛋蝦仁飯
咁就勾起我食滑蛋既癮
就黎個E餐滑蛋叉燒飯

但一諗起兩年前中過既伏

都有d驚 又乾又凍又瘦

點知一上
咁撚靚仔架咩
食評
滑蛋好撚滑
叉燒又多又大塊
仲熱既
唔好睇佢咁乾
咬落去好juicy好好味
加埋杯茶走
夠熱夠濃飲落去好c服

食完個刻
我又再諗
下次去瓏門應該食咩好

嚇死我 以為佢又柒

Btw 佢啲燒味的確唔錯

55蚊驚佢做唔住

唔會啦 冇人會做蝕本生意

Btw以前真係好伏

睇住佢進步

希望佢百屌成材啦

自己拉自己

今次個叉燒滑蛋幾靚咁

屌你老味呢啲對比圖都幾震撼
證明到真係有進步唔係吹出黎
但龍門個質素要開始追求平穩
唔好一時味道差一時又唔掂

Agger

其實一路都覺得d碗仔擺埋上隻碟到真係好撚污糟

（突 發）下 一 個 UA？龍 門 冰 室 嚴 重 告 急